今次政府擺明就係想講嗱你睇下我地釋出善意有咩用

好聲好氣佢地唔撚理你架